見到連登攬炒友日日唱美金咒罵樓價股市就覺得好笑！

高位7.85 先來唱美金 ?
樓價吹到會低過沙士？事實跌少少已經一班人狗衝頂返樓價上來
恆指今年計落仲係升，送中示威跌得一兩千點廢唔廢啲呀？遲啲中美傾掂數肯定又上返三萬點，淡友死哂未？

睇嚟你係阿sir
起底 負皮 不推文回覆

［警世］唔好咁易受風向影響

好正
block多一件

阿蛇 我唱定美金去美國生活係咪又要同你講呀
你就話冇得去外國 淨係可以留係香港同大灣區姐

唱鎊唔唱美金
減息美元實跌

今晚好恐怖多咗勁多五毛
幾乎個個post都有

到時你隻畜生嘅錢變哂軍票

出面經濟點關你撚事咩
你條廢柴連美金都冇錢唱返屋企打飛機啦

快啲表演去香港7仔用美金買汽水飲，睇下人地屌唔屌鳩你

第一次聽人講移民要唱定當地貨幣，你做乜鳩呀

啱呀 同曬屋企身邊姨媽姑爹唱人仔做定期，買大陸樓買大陸公司美元債

On9仔 真正反映出來時你估你走得到？

樓價點高冇用，因為你就快坐監。

燒美金衣紙畀你老母 佢冇屌鳩我喎

正

好後悔無早D轉美股

係，早知唱英鎊
唱左5雞美金蝕緊錢

轉美金買美股日日創新高喎

黃店可收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元

一直都唔撚明d傻鳩叫人響香港唱美金做乜鳩

好行唔送

呢個時勢股市升

係貿易戰吹緊和風

另外中央托市

推

美元實跌嘅話咁揸港紙有咩著數？掛鈎ga wor

diversify
基本投資常識

你未出過國梗係唔明啦

去東歐 or d exotic countries 玩 一定帶美金冇死
有時身上唔夠當地貨幣 你就知美金既強大

你出國嗰d叫旅行
我係直頭移埋民
你暢完錢又係要返香港食屎
邊個唔明？

所以我都從不唱淡, 因為我知係不切實際, 蚛蟈一日唔爆一日都唔會跌

咁你去完旅行返香港用咩貨幣？

班鬼成日叫人做d不切實際既野
到大家發現做黎做去都無撚用既時候就會開始灰
最慘好多傻仔中呢d招

我出開biz trip 除左碌公司卡 ，就係帶美金方便 exchange
你呢？

但你移完民都唔明 美金的優勢...?
會唔會係你 移左去落後地區 ...食緊屎而自己唔知咋...?

絕大部分國家都係啦

根本美金 + 實金 做一定proportion 避險，係基本資金分散邏輯，特別係而家有緊急法下的香港

條友聲稱自己移左民，可能佢唔知香港咩情況掛

有次係russia 帶著美金 都廢9事換ruble

都係
去落後地區應該更清楚美金的優勢

兌完local cur 隨時兌唔番美金 or 蝕好多%
同埋好多時 可以直接用美金

美國同支那和好咗未呀曱甴

就憑你隻畜生做三毛就移到民？笑撚大人個口咩

我發夢又諗起你條女啦
啪啪啪d狗乸再中出諗起都爽